Bienvenue sur le framapad du Web insolite de l'école. Ce trouve ci joint tous les liens de sites, gifs, vidéos, images qui ont retenus notre attention dans le serveur. 
Vous êtes vivement invité à ajouter vos propres références du serveur afin d'enrichir cette banque de données !


http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Quentin_Bchir/Html%20css/Portrait%20Pascal/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/DG2-2009-2010/beaumard_margot/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Samuel_Gadea/html_css/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Sarah_Discours/js/index-.html
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Sarah_Discours/trait/trait2.html
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/DNSEP_2014/Camille_Chatelaine/starsTest/scrollTest.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Andrea_Anzala/Serie_de_10_Jannice/Jannice_photos.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Aurore_Demonet/activite_9/stenope.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Cedric_Rossignol-Brunet/S1/peage/AUTOSEUIL/autoui.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Cedric_Rossignol-Brunet/S1/merci_adele/merci.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Cedric_Rossignol-Brunet/uncannyvalley/
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Marie_Molins/try_it.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Clementine_Leon-Bonnet/CLICK.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Gautier_Bourdonnay/Eyes.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Gautier_Bourdo 
http://esad-gv.net/designgraphique/DG5/Ariane_Corfmat/Exp%c3%a9rimentation%231/Grille/
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Max_Berthet/DualScroll/home.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/DG5/Laura_Piccolo/Formes/
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/WS.SON.JP/chaine.html
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Emma_Mariolle/fouille/
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Gautier_Bourdonnay/Movingsynth/ 
http://cela.etant.free.fr/cookie_novel/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/DG2-2009-2010/deloire_timothee/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/DG2-2009-2010/kribs_morgane/site2/accueil.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Emmanuel_Causse/Murge_finale/murge_finale.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Emmanuel_Causse/Sitekiosque/site_accueil.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Agathe_Masa/code_exercices/6_debordement/débordement.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Andrea_Anzala/Activite_6_Debordements/Debordements.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Cedric_Rossignol-Brunet/narineba/narine.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Cedric_Rossignol-Brunet/nezdiator/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Tom_Ravanel/HTML/Leroy/leroy_meyer_explorer.html
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Laetitia_Ayrault/test01/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Marie-Clotilde_Palay/mariebooba/marieeee.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Theo_Abadon/CompteurDeClic/
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Victor_Gaillard/ 
http://esad-gv.net/designgraphique/_archives_etudiants/dossiers_individuels/Clara_Davoine/HTML/DU_CODE.html 
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Paul_Bouniot/Ronald_Weasley/
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Andrea_Anzala/Edition%20Typo/Edition%20Typo.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Agathe_Masa/workshop_son_jpg/bouton_totem.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Adele_Pavia/culture_du_code/Activité%203/ordi_quatre_ever.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Aurore_Demonet/activite_7/activité_7.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Celia_Tremori/mesure/inventaire/quotidien.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Aurore_Demonet/boucles.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Cedric_Rossignol-Brunet/robot/robot.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Adele_Pavia/culture_du_code/Activité%201%20(%20portrait%20)/divine.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Amelie_Caritey/Code/Activités%20Alexis/Activité%20nuages/15.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Amelie_Caritey/Code/Activités%20Alexis/Activité%20nuages/14.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Amelie_Caritey/Code/Activités%20Alexis/Activité%20nuages/13.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Amelie_Caritey/Code/Activités%20Alexis/Activité%20nuages/12.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Amelie_Caritey/Code/Activités%20Alexis/Activité%20nuages/11.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Paul_Bouniot/Culture_du_code/Harimaze_Kamikaze/images/shrek.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Eloise_Alliguie/Html_css/exercices/portrait_paysage/adaptative.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Eloise_Alliguie/Html_css/exercices/portrait_paysage/gonfle2.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG4/Victor_Calame/GIF-MAIN.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG4/Victor_Calame/amish_country_gang.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG5/Ariane_Corfmat/Expérimentation%231/Encrage/
http://esad-gv.net/designgraphique/DG5/Ariane_Corfmat/Expérimentation%231/Deambulation_salle/Salle2bis.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG5/Julian_Lagoutte/KEPLER_3D/
http://esad-gv.net/designgraphique/DG5/Julian_Lagoutte/CYCLO/tableau_1.html
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Cedric_Rossignol-Brunet/S1/Portrait/01.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Louise_Grandcolas/wk_plateforme_2018/source/A06-anim.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Louise_Grandcolas/wk_plateforme_2018/source/anim-main.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Louise_Grandcolas/wk_plateforme_2018/source/divers5.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Louise_Grandcolas/wk_plateforme_2018/source/neige.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Louise_Grandcolas/wk_plateforme_2018/source/ordinateur.gif
http://esad-gv.net/designgraphique/DG3/Louise_Grandcolas/wk_plateforme_2018/source/plon.gif

experimentale
https://mensuel.framapad.org/p/experimentale

rigolo
https://mensuel.framapad.org/p/rigolo

jeu 
https://mensuel.framapad.org/p/jeu

gif
https://mensuel.framapad.org/p/gif-

site
https://mensuel.framapad.org/p/site

vidéo 
https://mensuel.framapad.org/p/video


